法國華迪開始走火入魔

眼神有種邪氣

山神入魔 叫 神魔合一，絕對係山神嘅正確選擇，依家 紅魔無一個有 山神霸氣眼神球員座陣，所以唔夠殺氣，上屆 伊巴仲有點剩餘嘅傲氣，今季傷完已蕩然無存了。
山神嗰種眼神，係渴望勝利、係戰士嘅霸氣獨有眼神，會令人望而生畏。堅尼 有呢種眼神，跟住 史高斯和傑斯簡唔中都有呢種眼神，之後，楊和華西都有一點，但唔係經常散發出來，如果，神魔真的合一，咁就好囉 !